入機場！入機場！

出面一大堆防暴 又冇遊客保護
仲留係出面百分百死硬
唔該全員攻入機場 唔攻就仆硬街
唔好理乜鳩禁制令 一定要入室內！！！！

推

入機場

全員入室內

入室內

室內

塞到救唔到自己人